每次開twitch 見到爐石廣告

都好想講句april's fool